正視聽 我地冇輸到

拉左289手足 證明運動未完

今日畫面好靚
我地影左好多靚相
有新野tweet了

多謝手足
香港人。反抗！！！